有時間開幾個LOL小號玩，不如玩下DOTA2

DOTA2 太高手向

前幾年推出咗個加速模式，簡化咗某啲操作步驟，而家變到令啱啱玩嘅新手易咗上手

dota係咪冇得鎖屏？只可以用數字press 住space bar？習慣咗space只係鎖屏開關，有需要先㩒一次鬆開

有得鎖屏，in game double click 你用緊個隻英雄嘅頭像（技能bar左邊嗰個）

即係war3 double F1

鎖乜撚野屏

最初為左玩auto chess去down dota2玩左幾場 屌你R撚哂頭

英語玩家 Dota2 > LOL = 暴雪
中文玩家 LOL >>>>>>>>>>>>>>其他dota

推

老老豆豆好撚多大陸仔玩dota, 不過佢地有自己世界

從來未排過大陸匿 係咪我錯覺

support

佢地玩個ser叫完美世界

sea好少遇到, 不過未必好事黎, d賓仔仲柒過大陸閪
putang ina mo

開返個版玩下先

分身呀嘛 小號

比隊友屌到冇自信，同埋隻game都冇新手，一開波d隊友已經熟哂隻game

小你老母號咩

屏你老母咩

camera lock 視角鎖定

又小號又鎖屏

分身、固定視角呀

多謝指正